點解依家啲警察可以無編號

點解依家啲警察可以無編號？

咁我遇到黑警點投訴佢？

依家警察真係無法無天

係咪因為打人個七警俾人告入左之後就無架？

軍政府

跟隨現有投訴機制

有機制咁又點？

我一定記到佢個樣？

去監警投訴，佢問你投訴邊個警察

點答？ 男人咁樣囉？

然後投訴唔成立， close file?

本身無對警察反感

依家啲行為態度

根本就公安黎

無法無天既公安

點解依家啲狗可以無狗牌？
冇人話可以，所以答案係狗主犯法。

估唔到香港會搞成咁

完全無制度

投訴又無門

唔知以為返左大陸

就算有 都可能係假number

Print差佬樣痴警局，叫犬隻自行認領自己個樣

我以前幾欣賞啲警察架

依家仲衰過見到黑社會

有無人印

因為警權過大 監管制度無能 佢地先可以為所欲為

其實咁樣咪令到啲人更唔鍾意警察